緊急 新單車徑 上水港鐵站點踩去元朗

入左上水港鐵站之後唔識行

Thanks

上東鐵，再轉西鐵

租㗎單車上車坐到紅磡轉西鐵

中間過嗰啲馬路 車撚死你
廢徑

用政府個閪app揾到了

咩app

上水d單車路起到斷斷續續其實幾難行

好多年前試過元朗踩上水
屌你好撚危險

直踩青公係咁嫁啦,以家有條斷斷續續徑係方便左啲

完！！！

踩向雙魚河

完全唔夠指示牌 中間d分叉位又多 好on9

已封鎖會員 蘆葦不是葱

已封鎖會員 奶咗日本人屎忽未

你地政府做野係咁架啦

全世界單車徑都係咁

n年前大圍->大埔->錦田->元朗->落馬洲->上水->粉嶺->大埔->大圍
年青真好

來回都好勁
但而家先知 上水去屯門都有些少遠

請問大埔踩去上水難唔難

全程單車徑

未踩過，聽就聽得多

同出大圍差唔多 分分鐘仲快

易過大圍啦
大埔出大圍都有幾個位好斜
出上水好似係得圍頭村個條隧道斜
不過出大圍多大直路
出上水成日要上橋落橋